一個月有幾錢使？

扣哂所有必要開支後
可以使幾錢一月

我得5k 叫幾次雞都冇哂

2k

100K零用

4k 都用唔晒....

3k 住屋用左70%收入

4k 買幾件衫都完啦 咁都用唔哂

2500到.. 計埋拍拖 大概剩返0-500

7k

好彩就有6k 唔好彩就3-4k

6k 其實夠洗

5k 連車費食飯

應該得翻1k

睇到好灰

1.5k 包晒食飯搭車

唔儲錢咪有十幾廿k囉

食飯都冇左1.5k
而家飯貴到

咁你唔使用啦

搵18k，無錢淨，全部還債

要儲錢65% 仲有比家用
扣埋上網費 保險gym 所以淨係可以用2000食飯加買野出街 好慳

3k

5000$ 唔洗交租俾家用已經覺得自己好幸運 只要包自己三餐同水電煤

扣完供樓家用MPF
22K

2000
食飯坐車都去左啦
仲買咩

成份糧用晒都可以
不過我好慳，通常用2，3千
今個月最慳，用左唔夠5舊水

返工有shuttle bus 唔使比錢 食飯豐儉由人 我又唔買名牌

處境同你差唔多